玩過好多交友app（港女堅西）

我發覺d港女都嫌3嫌4
請你食韓國野
又黑口黑面，送你返屋企又西
仲有好多好鍾意放飛機
March到又唔主動say hi,明明你like我先，扮公主啊？
港女好撚西既話正評
港女唔西既話負評

收皮死毒撚，我肯比你約出黎你有賺啦仲嫌三嫌四

爭鮮都好食，我諗你把口應該有問題

又投乜鳩

好好投咩？選特首呀依家？

唔知真係以為你好撚靚仔大隻男神添
你揀人時人揀你姐 照下塊鏡檢討下啦
又係嘅 好哋哋一個正常人洗撚上網交友咩

我之前玩，唔鐘意落bar ,諗返起啫

西面正阿

屌到佢西面

噉你咪喺三月match囉

點解march到就要主動say hi
3月有咩特別？

盲字都唔識多隻難怪唔理你啦

三八婦女節